9月開學 狗仔狗女準備好未

9月開學 狗仔狗女準備好未
Hi 爸爸媽媽呢兩個月做咗好多令香港好嘅事
我相信你地開學 同學會好好讚揚 欣賞

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

總監驚唔驚連登被林鄭封

push

平時有玩開杯葛嘅呢d真係好輕鬆